狗總既人要居安思危

絕對唔係鼓勵散水，但開始入夜，大家要留意附近有冇乜變化，睇水 ，保護好自己。

天佑香港，保護香港所有抗爭者。

推

唔好落單，唔好比狗攞返個尾彩

唔好落單
撚夠就閃
發夢好想飲水